# LESSON7

非同期通信

## 問題

* サインアップフォームの SUBMIT 処理を作ってください
* API はダミーで構いません

## 作り方

1. 必要なパッケージをインストールしてください
   1. 非同期通信には`axios`(\*1)を使います
1. 非同期通信を行うメソッドを作ってください
   1. `axios`を`import`してください
   1. データを`POST`するメソッドを作ってください
1. メソッドをイベントにバインドしてください
   1. `CButton.vue`を更新して、`click`時に実行するメソッドを親コンポーネントから渡せるようにしてください
   1. データを`POST`するメソッドを、送信ボタンにバインドしてください

\*1

https://github.com/axios/axios
